[阿根廷頂住呀]美斯的2018世界盃 Messi's world cup 2018 (原曲︰女皇)

上載影片之時，阿根廷的世界盃之旅正瀕臨出局邊緣，為了支持美斯可以帶領阿根廷再次站上巔峰，小弟獻唱了這首歌獻給美斯，希望他能重新振作，帶領阿根廷越走越遠！

我們是SOCBAS，由一群熱愛足球和籃球的學生組成。
喜歡我們影片的話就訂閱吧！

每一個LIKE 和 訂閱 都是對我們的肯定！
歡迎留言告訴我們你的想法~

推

hi

又要推呢首歌幫美斯吶喊助V

好難聽
片同字幕真係剪得好撚劣
歌又唔啱feel

真心説話，重做